波台三大女神 ：Kelena、湊莉久、利君雅

不服來辯

尋晚一JJ三個

垃圾利 垃圾利 柒到彈起

利君牙正d

sick貨